%!TeX root=../../encours.nouveau.tex

%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{ExosApp}

\subsection*{Exercices de base}

\exotd{01} % graphiquement
\exotd{02} % limite d'un taux d'accroissement
\exotd{03} % dérivée 1
\exotd{04} % dérivée 2
\exotd{05} % parité et dérivée
\exotd{06} % prolongement + C1
\exotd{07} % des limites


\subsection*{Dérivabilité}

\exotd{10} % dérivée par récurrence
\exotd{11} % un deuxième
\exotd{12} % dérivable 2 fois mais pas 3
\exotd{13} % execice 8
\exotd{14} % limite de somme
\exotd{15} % Dérivabilité de \arcsin et \arccos

\subsection*{Rolle, accroissements finis}

\exotd{20}
\exotd{21}

\subsection*{Etude de fonctions}

\exotd{30}
\exotd{31}
\exotd{32}
\exotd{33}

\subsection*{Sujets de concours}

\exotd{40}
\exotd{41}
\exotd{42}
\exotd{43}

\end{ExosApp}

\begin{PAPL}

\exotd{50} % Règle de l'Hôpital
\exotd{51} % Lipschitzienne
\exotd{52} % Rolle généralisé
\exotd{53} % exercice 21
\exotd{54} % exercice 12 

\end{PAPL}
